鍾意一個人，唔待表要同佢一齊。

個腦loop左成年

大個啲你就會明，唔係埋一齊就不如溝過件。

代你老母

點睇你打個待字 建議字都唔會有個表字啦

學下速成/倉頡ok?

我覺得我呢世都唔會明
亦都唔想明

食咗先至講

所以你係一隻兵

鍾意一個人，未必代表你同佢可以一齊。

正解